膠idea：去天台野餐得唔得？

去天台野餐 然後話如果唔徹回就跳。。。落水 咁樣有無用？
雖然最後都唔會跳 但係如果淋病見到市民企圖跳水都照樣拒絕回應市民嘅話好大可能上國際新聞
唔知咁樣有無效？